msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: shake-bot\n"
"POT-Creation-Date: 2022-12-29 01:58+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2023-04-15 14:08\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.2.2\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Crowdin-Project: shake-bot\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 555309\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /crowdin/template.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 375\n"

#: classes/context.py:136
msgid "**Enjoying using Shake? We would love it if you [vote]({}) for us!**"
msgstr ""

#: classes/converter/dourationdelta.py:27
#, python-brace-format
msgid "`{duration}` is not a valid duration string."
msgstr "{duration}不是有效的持续时间。"

#: classes/converter/isodatetime.py:40
#, python-brace-format
msgid "`{datetime_string}` is not a valid ISO-8601 datetime string"
msgstr "{datetime_string}不是有效的持续时间。"

#: classes/converter/regex.py:11
msgid "Regex pattern missing wrapping backticks"
msgstr "正则表达式缺少包装后划线"

#: classes/converter/regex.py:15
#, python-brace-format
msgid "Regex error: {e_msg}"
msgstr "正则表达式错误: {e_msg}"

#: classes/pages/page.py:105 classes/pages/page.py:211
#: exts/commands/help/menu.py:123
msgid "Stop"
msgstr ""

#: classes/utils.py:183
msgid " and "
msgstr ""

#: exts/commands/functions/aboveme/__init__.py:31
#: exts/commands/functions/freegames/__init__.py:30
#: exts/commands/wouldyou/rather/__init__.py:30 exts/commands/wouldyou/would
#: you/__init__.py:28
msgid "Manage the aboveme features of the bot"
msgstr "管理机器人的运营商功能"

#: exts/commands/functions/aboveme/__init__.py:45
msgid "Set up the Aboveme-Game with a wizard in seconds."
msgstr "用向导设置Aboveme-Game 在几秒钟内完成。"

#: exts/commands/functions/aboveme/do.py:33
msgid "aboveme category"
msgstr "博夫梅类别"

#: exts/commands/functions/aboveme/do.py:41
#: exts/commands/functions/freegames/do.py:40
msgid "︱aboveme"
msgstr "__aboveme"

#: exts/commands/functions/aboveme/do.py:42
msgid "The one above me has certainly not played this excellent game yet..."
msgstr "我上面的人当然还没有玩过这场杰出的游戏..."

#: exts/commands/functions/aboveme/do.py:49
#, python-brace-format
msgid "{emoji} {prefix} **Setup completed**. {channel} can now be used to play aboveme on this Discord server!"
msgstr "{emoji} {prefix} **安装完成 **。 {channel} 现在可以在此 Discord 服务器上玩游戏！"

#: exts/commands/functions/counting/__init__.py:32
msgid "Manage the counting features of the bot"
msgstr "管理机器人的运营商功能"

#: exts/commands/functions/counting/__init__.py:43
msgid "Set up Counting with a wizard in seconds.\n\n"
"            Parameters\n"
"            -----------\n"
"            hardcore: Optional[bool]\n"
"                if hardcore\n\n"
"            numbersonly: Optional[bool]\n"
"                if numbersonly\n\n"
"            goal: Optional[int]\n"
"                the goal\n"
"            "
msgstr ""

#: exts/commands/functions/counting/do.py:32
msgid "counting category"
msgstr "正在计算类别"

#: exts/commands/functions/counting/do.py:39
msgid "︱counting"
msgstr "-计算"

#: exts/commands/functions/freegames/__init__.py:38
msgid "Set up the Aboveme-Game with a wizard in seconds.\n"
"            \n"
"            Parameters\n"
"            -----------\n"
"            stores: Literal['steam', 'epicgames', 'gog']\n"
"                the stores which the channel should support\n"
"            "
msgstr ""

#: exts/commands/functions/freegames/do.py:34
msgid "freegames category"
msgstr ""

#: exts/commands/functions/freegames/do.py:43
msgid "Preview Game"
msgstr ""

#: exts/commands/functions/freegames/do.py:44
msgid "This is a preview of this function. It brings a lot with it for example a overview of the prizes and an instant link to the launcher!"
msgstr ""

#: exts/commands/functions/freegames/do.py:57
#, python-brace-format
msgid "{emoji} {prefix} **Setup completed**. {channel} now will be used to announce newly free games from the selected stores!"
msgstr ""

#: exts/commands/functions/functions.py:10
msgid "Commands for the functions of mine"
msgstr ""

#: exts/commands/functions/functions.py:13
msgid "functions"
msgstr ""

#: exts/commands/functions/functions.py:26
msgid "🧷︱Functions"
msgstr ""

#: exts/commands/functions/functions.py:30
msgid "Functions"
msgstr ""

#: exts/commands/functions/functions.py:33
msgid "Functions Commands"
msgstr ""

#: exts/commands/functions/oneword/__init__.py:31
msgid "Manage the oneword features of the bot"
msgstr "管理机器人的运营商功能"

#: exts/commands/functions/oneword/__init__.py:45
msgid "Set up the Oneword-Game with a wizard in seconds."
msgstr "用向导设置Aboveme-Game 在几秒钟内完成。"

#: exts/commands/functions/oneword/do.py:32
msgid "oneword category"
msgstr "单词类别"

#: exts/commands/functions/oneword/do.py:39
msgid "︱oneword"
msgstr "— 一词"

#: exts/commands/functions/oneword/do.py:40
msgid "I"
msgstr "一"

#: exts/commands/functions/oneword/do.py:51
#, python-brace-format
msgid "{emoji} {prefix} **Setup completed**. {channel} can now be used to play oneword on this Discord server!"
msgstr "{emoji} {prefix} **安装完成 **。 {channel} 现在可以在此 Discord 服务器上玩游戏！"

#: exts/commands/functions/tempvoice/__init__.py:32
msgid "Setup the tempvoice features of mine"
msgstr ""

#: exts/commands/functions/tempvoice/__init__.py:41
msgid "Set up TempVoice with a wizard in seconds.\n\n"
"            Parameters\n"
"            -----------\n"
"            prefix: Optional[strl]\n"
"                the prefix\n\n"
"            suffix: Optional[str]\n"
"                the suffix\n\n"
"            locked: Optional[bool]\n"
"                if locked\n\n"
"            user_limit: Optional[int]\n"
"                the user limit\n"
"            "
msgstr ""

#: exts/commands/functions/tempvoice/__init__.py:58
msgid "I am sorry to say that this feature is currently under maintenance. Try again later!"
msgstr ""

#: exts/commands/functions/tempvoice/do.py:32
msgid "tempvoice category"
msgstr "节奏语音类别"

#: exts/commands/functions/tempvoice/do.py:40
msgid "︱Creator Channel"
msgstr "— 创作者频道"

#: exts/commands/functions/tempvoice/do.py:48
msgid "︱interface"
msgstr "-接口"

#: exts/commands/functions/tempvoice/do.py:67
msgid "TempVoice Interface"
msgstr "TempVoice 界面"

#: exts/commands/functions/tempvoice/do.py:70
#, python-brace-format
msgid "{emoji} This interface can be used to edit your temporary channel.\n"
"            More options will be available with {command} commands."
msgstr "{emoji} 此接口可以用来编辑您的临时频道。\n"
"            更多选项可以使用 {command} 命令。"

#: exts/commands/functions/tempvoice/do.py:75
msgid "The interface can be used with the buttons below."
msgstr "接口可以与下面的按钮一起使用。"

#: exts/commands/functions/tempvoice/do.py:92
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: exts/commands/gimmicks/count/__init__.py:32
msgid "Count for yourself"
msgstr "为自己计数"

#: exts/commands/gimmicks/count/count.py:15
msgid "Start?"
msgstr "开始吗？"

#: exts/commands/gimmicks/count/count.py:24
msgid "Congratulation"
msgstr "祝贺你"

#: exts/commands/gimmicks/count/count.py:30
msgid "Yes"
msgstr "否"

#: exts/commands/gimmicks/count/count.py:32
msgid "Have fun!"
msgstr "玩得开心！"

#: exts/commands/gimmicks/everyone/__init__.py:29
msgid "Remind others how bad @everyone actually is\n\n"
"            With this command you can show other people with a picture/gif alone,\n"
"            how unnecessary a @everyone ping is. \n"
"        \n"
"            You can also use this command to express that someone is spamming @everyone again.\n\n"
"            Parameters\n"
"            -----------\n"
"            member: commands.Greedy[Member]\n"
"                the member to blame"
msgstr ""

#: exts/commands/gimmicks/everyone/everyone.py:23
msgid "Stop spamming @everyone!\n"
"It's not that important...."
msgstr "停止垃圾邮件@所有人！\n"
"这不是重要的......"

#: exts/commands/gimmicks/everyone/everyone.py:25
#, python-brace-format
msgid "{members}, stop spamming @everyone!\n"
"It's not that important..."
msgstr "停止垃圾邮件@所有人！\n"
"这不是重要的......"

#: exts/commands/gimmicks/gimmicks.py:10
msgid "Commands for fun and distraction"
msgstr "有趣和分散的命令"

#: exts/commands/gimmicks/gimmicks.py:13
msgid "gimmicks"
msgstr "gimmicks"

#: exts/commands/gimmicks/gimmicks.py:26
msgid "🎮︱Gimmicks"
msgstr "🎮︱Gimmicks"

#: exts/commands/gimmicks/gimmicks.py:30
msgid "Gimmicks"
msgstr "Gimmicks"

#: exts/commands/gimmicks/gimmicks.py:33
msgid "Gimmick Commands"
msgstr "Gimmick 命令"

#: exts/commands/gimmicks/pp/__init__.py:34
msgid "Reveal the length of a user's pp\n\n"
"            With this command you can find out, using a very clever and definitely not random generator,\n"
"            how long the pp of a selected user is.\n"
"            \n"
"            __Please note__: If you don't specify a user, I might reveal your pp as well.\n\n"
"            Parameters\n"
"            -----------\n"
"            member: Greedy[Member]\n"
"                the member to ban"
msgstr ""

#: exts/commands/gimmicks/pp/pp.py:19
msgid "Peepee lenght"
msgstr ""

#: exts/commands/gimmicks/rainbow/__init__.py:30
msgid "Show your support to LGBT+ with a rainbow filter! ^^\n\n"
"            Parameters\n"
"            -----------\n"
"            member: discord.Member\n"
"                the member to add"
msgstr ""

#: exts/commands/gimmicks/rainbow/rainbow.py:42
#, python-brace-format
msgid "**{emoji} {prefix} `{user}` is part of it**"
msgstr "**{emoji} {prefix}{user}`是** 的一部分。"

#: exts/commands/gimmicks/roll/__init__.py:30
msgid "Displays a random number in a specified range of values. (Default: 1-6)\n\n"
"            Parameters\n"
"            -----------\n"
"            start: Optional[int]\n"
"                the start to roll at\n\n"
"            limit: Optional[int]\n"
"                the limit to roll till"
msgstr ""

#: exts/commands/gimmicks/roll/roll.py:20
msgid "Dice roll"
msgstr ""

#: exts/commands/gimmicks/roll/roll.py:25
#, python-brace-format
msgid "You have rolled a random number and the result is __**{number}**__"
msgstr "您随机滚动了一个数字，结果是 __**{number}**__"

#: exts/commands/gimmicks/say/__init__.py:29
msgid "I will say whatever you tell me to say.\n\n"
"            Parameters\n"
"            -----------\n"
"            reply: Optional[bool]\n"
"                True or False whether the bot should reply to you\n\n"
"            text: str\n"
"                What the bot should echo"
msgstr ""

#: exts/commands/help/__init__.py:24
msgid "Shows all Shake bot commands and provides helpful links\n"
"        \n"
"            Parameters\n"
"            -----------\n"
"            category: Optional[str]\n"
"                the category\n\n"
"            command: Optional[str]\n"
"                the command   \n"
"            "
msgstr ""

#: exts/commands/help/menu.py:183
msgid "Choose a Category..."
msgstr "选择一个类别..."

#: exts/commands/help/menu.py:213
msgid "This category does not exist."
msgstr ""

#: exts/commands/help/menu.py:216
msgid "This category has no commands for you."
msgstr ""

#: exts/commands/help/menu.py:288 exts/commands/help/menu.py:289
#, python-brace-format
msgid "[{name} (upload a file)]"
msgstr "[{name} (上传文件)]"

#: exts/commands/help/menu.py:291 exts/commands/help/menu.py:292
#, python-brace-format
msgid "<{name} (upload a file)>"
msgstr "[{name} (上传文件)]"

#: exts/commands/help/menu.py:291 exts/commands/help/menu.py:292
#, python-brace-format
msgid "[{name} (upload files)]..."
msgstr "[{name} (上传文件)]..."

#: exts/commands/help/menu.py:337
msgid "More detailed command description"
msgstr ""

#: exts/commands/help/menu.py:338
#, python-brace-format
msgid "{category} » {command} Command"
msgstr ""

#: exts/commands/help/menu.py:342
msgid "No more detailed description given."
msgstr ""

#: exts/commands/help/menu.py:358
msgid "Usage"
msgstr "用法"

#: exts/commands/help/menu.py:376
msgid "Examples"
msgstr "示例："

#: exts/commands/help/menu.py:382 exts/commands/help/menu.py:383
msgid "None"
msgstr "无"

#: exts/commands/help/menu.py:390
msgid "Necessary user permissions"
msgstr "必要的用户权限"

#: exts/commands/help/menu.py:390
msgid "User"
msgstr "用户"

#: exts/commands/help/menu.py:390
#: exts/commands/information/userinfo/userinfo.py:72
msgid "Bot"
msgstr "Bot"

#: exts/commands/help/menu.py:404
msgid "This command is new and is in its beta version"
msgstr "此命令是新的并且是测试版"

#: exts/commands/help/menu.py:408
msgid "Only the owner of the shake bot can run this command"
msgstr "只有摇动机器人的所有者可以运行此命令"

#: exts/commands/help/menu.py:412
msgid "Start a Shake Pro subscription to run this command"
msgstr "启动Shake Pro 订阅来运行此命令"

#: exts/commands/help/menu.py:416
msgid "This command requires certain rights from the user to be executed"
msgstr "此命令要求用户执行某些权限"

#: exts/commands/help/menu.py:420
msgid "Announce"
msgstr "公告"

#: exts/commands/help/menu.py:451 exts/commands/help/menu.py:509
msgid "Write the command name (without the prefix) in this chat to get more specific\n"
"information about a command."
msgstr "在此聊天中写下命令名称 (无前缀) 以获取更多关于命令的\n"
"信息。"

#: exts/commands/help/menu.py:454 exts/commands/help/menu.py:512
#, python-brace-format
msgid "Page {current}/{max} ({entries} commands)"
msgstr "页面 {current}/{max} ({entries} 命令)"

#: exts/commands/help/menu.py:475
msgid "No help given... (maybe report to team)"
msgstr "没有提供帮助... (可能向团队报告)"

#: exts/commands/help/menu.py:530
msgid "No help given... (use bugreport)"
msgstr "没有提供帮助... (使用bugreport)"

#: exts/commands/help/menu.py:558
msgid "Bot Help"
msgstr "Bot Help"

#: exts/commands/help/menu.py:561
#, python-brace-format
msgid "Hello and welcome to my help page {emoji}\n"
"                Type `{prefix}help <command/category>` to get more information on a\n"
"command/category."
msgstr ""

#: exts/commands/help/menu.py:568
msgid "Support Server"
msgstr "支持服务器"

#: exts/commands/help/menu.py:569
#, python-brace-format
msgid "You can get more help if you join the official server at\n"
"[https://discord.gg/shake]({support_server})"
msgstr "如果您加入官方服务器在\n"
"[https://discord.gg/shake]({support_server})"

#: exts/commands/help/menu.py:578
msgid "Who am I?"
msgstr "我是谁？"

#: exts/commands/help/menu.py:580
msgid "{user}, which is partially intended for the public.\n"
"                    Written with only `{lines:,}` lines. Please be nice"
msgstr ""

#: exts/commands/help/menu.py:585
msgid "What am I for?"
msgstr ""

#: exts/commands/help/menu.py:587
#, python-brace-format
msgid "I am a functional all-in-one bot that will simplify setting up your server for you!\n\n"
"                    I have been created {created_at} & \n"
"                    I have functions like voting, level system, music, moderation & much more. \n"
"                    You can get more information by using the dropdown menu below.\n"
"                    dropdown menu."
msgstr "我是一个可以简化为您设置服务器的功能的机器人！\n\n"
"                    我已创建 {created_at} & \n"
"                    我有像投票这样的功能 级别系统、音乐、调节和更多。 \n"
"                    您可以通过下面的下拉菜单获得更多信息。\n"
"                    下拉菜单。"

#: exts/commands/help/menu.py:595
msgid "Stands for the argument being __**necessary**__."
msgstr "参数的位置是 __**necessary**__ 。"

#: exts/commands/help/menu.py:596
msgid "Stands for that the argument is __**optional**__."
msgstr "这个参数的位置是 __**optional**__ 。"

#: exts/commands/help/menu.py:597
msgid "Stands for the argument can be __**either A or B**__."
msgstr "参数可以是 __**A 或 B**__。"

#: exts/commands/help/menu.py:599
msgid "Stands for the fact that you can use multiple arguments.\n\n"
"                    Now that you know the basics, you should still know that...\n"
"                    __**You don't include the parentheses!**__"
msgstr "设置您可以使用多个参数的事实。\n\n"
"                    现在你知道基础知识， 你应该仍然知道这一点。 。\n"
"                    __**你不包含括号！ *__"

#: exts/commands/help/menu.py:605
msgid "How do I use the bot?"
msgstr "如何使用机器人？"

#: exts/commands/help/menu.py:605
msgid "Reading the bot structure is pretty easy."
msgstr "阅读机器人结构非常容易。"

#: exts/commands/help/paginated.py:51
msgid "\"{command}\" \\N{EM DASH} Unknown command. Use \"{prefix}help\" for help."
msgstr "\"{command}\" \\N{EM DASH} 未知命令。使用 \"{prefix}帮助\"寻求帮助。"

#: exts/commands/information/charinfo/__init__.py:28
msgid "Displays information about a set of characters.\n"
"            \n"
"            Note: Only up to 25 characters at a time."
msgstr ""

#: exts/commands/information/charinfo/charinfo.py:17
msgid "To many characters ({}/15)"
msgstr ""

#: exts/commands/information/charinfo/charinfo.py:19
msgid "Charinfo Command"
msgstr "Charinfo 命令"

#: exts/commands/information/information.py:10
msgid "Informative commands about a wide variety of things.\n"
"        Sometimes you find out new things 🤷"
msgstr "有关各种事情的信息命令。\n"
"        有时你发现新的东西🤷"

#: exts/commands/information/information.py:15
#: exts/commands/inviting/inviting.py:14
msgid "information"
msgstr "信息"

#: exts/commands/information/information.py:15
#: exts/commands/inviting/inviting.py:14
msgid "info"
msgstr "信息"

#: exts/commands/information/information.py:26
#: exts/commands/information/serverinfo/serverinfo.py:85
#: exts/commands/information/userinfo/userinfo.py:98
#: exts/commands/information/userinfo/userinfo.py:104
msgid "Information"
msgstr "信息"

#: exts/commands/information/invite/__init__.py:31
msgid "Invite the bot to your server.\n\n"
"            Of course, you can also simply add the bot via its user profile."
msgstr "邀请机器人到您的服务器。\n\n"
"            当然，您也可以简单地通过其用户个人资料添加机器人。"

#: exts/commands/information/invite/invite.py:18
msgid "The Shake Team and I thank you for your interest"
msgstr "摇晃团队和我感谢您的关注"

#: exts/commands/information/invite/invite.py:28
msgid "Add Shake to your Server"
msgstr "将摇晃添加到您的服务器"

#: exts/commands/information/invite/invite.py:29
msgid "Join Shake's Server"
msgstr ""

#: exts/commands/information/ping/__init__.py:28
msgid "Get some ping"
msgstr ""

#: exts/commands/information/ping/ping.py:16
msgid "Pong! 🏓"
msgstr ""

#: exts/commands/information/ping/ping.py:20
msgid "Discord Gateway"
msgstr ""

#: exts/commands/information/ping/ping.py:24
msgid "Client Latency"
msgstr ""

#: exts/commands/information/ping/ping.py:35
msgid "Discord Status"
msgstr ""

#: exts/commands/information/premium/__init__.py:31
#: exts/commands/information/vote/__init__.py:29
msgid "Get information about Shake+.\n\n"
"            Of course, you dont have to. It's like a tip"
msgstr "获取关于Shake+的信息。\n\n"
"            当然你不必。这就像一个小贴士。"

#: exts/commands/information/premium/premium.py:16
msgid "> Shake Premium (Shake+)"
msgstr "> 摇晃高级版 (Shake+)"

#: exts/commands/information/premium/premium.py:17
#, python-brace-format
msgid "{emoji} This Discord server has no premium activated."
msgstr "{emoji} 此 Discord 服务器没有激活高级版。"

#: exts/commands/information/premium/premium.py:19
#, python-brace-format
msgid "{emoji} The benefit of supporting Shake as Patreon"
msgstr "{emoji} 支持摇晃作为Patreon的利益"

#: exts/commands/information/premium/premium.py:21
msgid "Supporting the Bot as Patreon will keep the motivation for the development of Shake and make sure that all hosting costs are covered.\n\n"
"                Premium makes **voting no longer necessary** and gives you **more creator channel** to customize! \n"
"                "
msgstr "支持Bot as Patreon将保持开发摇晃的动力，并确保支付所有托管费用。\n\n"
"                高级版使得**投票不再需要** 并使您可以**更多的创建者频道** 自定义！ \n"
"                "

#: exts/commands/information/premium/premium.py:26
#, python-brace-format
msgid "{emoji} Helpful links for understanding Patreon"
msgstr "{emoji} 有助于理解专利的链接"

#: exts/commands/information/premium/premium.py:28
msgid "**[What is Patreon?](https://support.patreon.com/hc/articles/204606315-What-is-Patreon-)**\n"
"                **[What currencies does Patreon support?](https://support.patreon.com/hc/articles/360039589091-Patreon-s-supported-currencies)**\n"
"                **[How do I connect Discord to Patreon?](https://support.patreon.com/hc/articles/212052266-How-do-I-connect-Discord-to-Patreon-Patron-)**\n"
"                "
msgstr "**[What is Patreon?](https://support.patreon.com/hc/articles/204606315-What-is-Patreon)**\n"
"                [What currency does Patreon support?](https://support.patreon.com/hc/articles/360039589091-Patreon-supported-curies)**\n"
"                **[我如何将Discord 连接到Patreon?](https://support.patreon.com/hc/articles/212052266-How-do-connect-Discord-to Patreon-Patron)**\n"
"                "

#: exts/commands/information/premium/premium.py:33
msgid "Freemium | Premium isn't required"
msgstr "Freemium | 高级版不需要"

#: exts/commands/information/premium/premium.py:42
msgid "Add Shake to your server"
msgstr "将摇晃添加到您的服务器"

#: exts/commands/information/rtfm/__init__.py:94
msgid "View objects from certain documentation.\n\n"
"            RTFM is internet slang for the phrase \"read the damn manual\"."
msgstr "查看特定文档中的对象。\n\n"
"            RTFM 是 Internet slang“read the damn manual”短语的 Internet slang。"

#: exts/commands/information/rtfm/__init__.py:108
msgid "View certain objects from the official discord.py documentation.\n"
"            \n"
"            Parameters\n"
"            -----------\n"
"            entity: Optional[str]\n"
"                the entity to look for in the documentation"
msgstr ""

#: exts/commands/information/rtfm/__init__.py:125
msgid "View certain objects from official python documentation. \n\n"
"            RTFM is internet slang for the phrase \"read the damn manual\".\n"
"            \n"
"            Parameters\n"
"            -----------\n"
"            entity: Optional[str]\n"
"                the entity to look for in the documentation"
msgstr ""

#: exts/commands/information/rtfm/__init__.py:143
msgid "View the members stats of the rtfm command.\n"
"            \n"
"            Parameters\n"
"            -----------\n"
"            member: Greedy[Member]\n"
"                the members you want to get the stats from"
msgstr ""

#: exts/commands/information/rtfm/rtfm.py:69
msgid "Couldn't find anything."
msgstr "找不到任何东西。"

#: exts/commands/information/rtfm/rtfm.py:86
msgid "Uses"
msgstr "使用"

#: exts/commands/information/rtfm/rtfm.py:87
msgid "Total"
msgstr "总计"

#: exts/commands/information/rtfm/rtfm.py:103
#, python-brace-format
msgid "**Total uses**: {total_uses}"
msgstr "**总使用量**: {total_uses}"

#: exts/commands/information/rtfm/rtfm.py:106
#, python-brace-format
msgid "**Top {top} member**:"
msgstr "**前 {top} 位成员**："

#: exts/commands/information/serverinfo/__init__.py:37
msgid "Get information about a specific server.\n\n"
"            This command will show you some information about a server.\n\n"
"            - `information`: \n"
"            \\u2003[owner, member, creation, ...]."
msgstr "获取特定服务器的信息。\n\n"
"            此命令将向您展示一些有关服务器的信息。\n\n"
"            - \"信息\": \n"
"            \\u2003[所有者, 会员，创建。 。"

#: exts/commands/information/serverinfo/serverinfo.py:62
#, python-brace-format
msgid "**Avatar**: {avatars}"
msgstr ""

#: exts/commands/information/serverinfo/serverinfo.py:66
#: exts/commands/information/userinfo/userinfo.py:65
msgid "Idle"
msgstr "空闲的"

#: exts/commands/information/serverinfo/serverinfo.py:72
#: exts/commands/information/userinfo/userinfo.py:69
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: exts/commands/information/serverinfo/serverinfo.py:73
msgid "Members"
msgstr "成员"

#: exts/commands/information/serverinfo/serverinfo.py:74
msgid "Statuses"
msgstr ""

#: exts/commands/information/serverinfo/serverinfo.py:75
#: exts/commands/information/userinfo/userinfo.py:71
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: exts/commands/information/serverinfo/serverinfo.py:76
msgid "Bots"
msgstr ""

#: exts/commands/information/serverinfo/serverinfo.py:77
#: exts/commands/information/userinfo/userinfo.py:73
msgid "Created"
msgstr "已创建"

#: exts/commands/information/serverinfo/serverinfo.py:78
msgid "Roles"
msgstr "角色"

#: exts/commands/information/serverinfo/serverinfo.py:79
msgid "Owner"
msgstr "所有者"

#: exts/commands/information/stats/__init__.py:33
msgid "Get some basic information and statistics about me.\n"
"            \n"
"            very useful to stalk"
msgstr "获取一些有关我的基本信息和统计。\n"
"            \n"
"            非常有用以跟踪我的信息"

#: exts/commands/information/stats/do.py:22
msgid "and"
msgstr "和"

#: exts/commands/information/stats/do.py:25
msgid "Shake Statistics"
msgstr "摇动统计"

#: exts/commands/information/stats/do.py:40
msgid "started"
msgstr "开始吗？"

#: exts/commands/information/stats/do.py:42
msgid "host"
msgstr "主机"

#: exts/commands/information/stats/do.py:49
msgid "cpu"
msgstr "奇普文"

#: exts/commands/information/stats/do.py:49
msgid "ram"
msgstr "ram"

#: exts/commands/information/stats/do.py:52
msgid "bot"
msgstr "bot"

#: exts/commands/information/stats/do.py:59
msgid "server"
msgstr "服务器"

#: exts/commands/information/stats/do.py:59
msgid "user"
msgstr "用户"

#: exts/commands/information/stats/do.py:62
msgid "utils"
msgstr "utils"

#: exts/commands/information/stats/do.py:71
msgid "commands"
msgstr "命令"

#: exts/commands/information/stats/do.py:77
msgid "amout"
msgstr "amout"

#: exts/commands/information/stats/do.py:77
msgid "used"
msgstr "已使用"

#: exts/commands/information/userinfo/__init__.py:29
msgid "Get information about you or a specified user.\n"
"            \n"
"            Parameters\n"
"            -----------\n"
"            user: Optional[Union[Member, User]]\n"
"                @mention, ID or name."
msgstr ""

#: exts/commands/information/userinfo/userinfo.py:61
#, python-brace-format
msgid "{mention} {badges}\n"
"                **Avatar**: {avatars}"
msgstr ""

#: exts/commands/information/userinfo/userinfo.py:65
msgid "Please do not disturb"
msgstr "请勿打扰模式"

#: exts/commands/information/userinfo/userinfo.py:65
msgid "Offline"
msgstr "离线的"

#: exts/commands/information/userinfo/userinfo.py:65
msgid "Online"
msgstr "在线"

#: exts/commands/information/userinfo/userinfo.py:70
msgid "#tag"
msgstr "#标签"

#: exts/commands/information/userinfo/userinfo.py:74
msgid "Mutual Servers"
msgstr "互用服务器"

#: exts/commands/information/userinfo/userinfo.py:75
msgid "Discord-System"
msgstr "Discord-System"

#: exts/commands/information/userinfo/userinfo.py:82
msgid "Member"
msgstr ""

#: exts/commands/information/userinfo/userinfo.py:83
msgid "Since"
msgstr ""

#: exts/commands/information/userinfo/userinfo.py:84
msgid "Top-Role"
msgstr "顶部角色"

#: exts/commands/information/userinfo/userinfo.py:85
msgid "Color"
msgstr "颜色"

#: exts/commands/information/userinfo/userinfo.py:86
msgid "Activity"
msgstr "活动"

#: exts/commands/information/userinfo/userinfo.py:87
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: exts/commands/information/userinfo/userinfo.py:88
msgid "Device"
msgstr "设备"

#: exts/commands/information/userinfo/userinfo.py:93
msgid "Server Related"
msgstr "服务器相关的"

#: exts/commands/information/vote/do.py:16
msgid "> Help Shake on its way (Vote)"
msgstr ""

#: exts/commands/information/vote/do.py:18
#, python-brace-format
msgid "{emoji} The benefit of supporting Shake with Voting"
msgstr ""

#: exts/commands/information/vote/do.py:20
msgid "> _Supporting the Bot with a Vote will keep the motivation for the development of Shake, increases it's visibility and helps others discover Shake too._\n\n"
"                **Thanks for every vote!!**\n"
"                "
msgstr ""

#: exts/commands/information/vote/do.py:25
#, python-brace-format
msgid "{emoji} Sites the bot is listed at"
msgstr ""

#: exts/commands/information/vote/do.py:27
#, python-brace-format
msgid "**[Vote for Shake on Top.gg]({topgg})**\n"
"                **[Vote for Shake on Discordbotlist.com]({discordbotlist})**\n"
"                **[Vote for Shake on discord-botlist.eu]({botlisteu})\n"
"                **[Vote for Shake on infinitybots.gg]({infinitybots})****"
msgstr ""

#: exts/commands/information/vote/do.py:36
#, python-brace-format
msgid "{emoji} Other related links"
msgstr ""

#: exts/commands/information/vote/do.py:38
#, python-brace-format
msgid "**[Shake on Discord Bots]({discordbots})**\n"
"                **[Shake's Server on Discords]({discords})**"
msgstr ""

#: exts/commands/information/vote/do.py:45
msgid "Freemium | Vote isn't required"
msgstr ""

#: exts/commands/information/vote/do.py:54
msgid "Vote for Shake"
msgstr ""

#: exts/commands/inviting/inviting.py:10
msgid "Inviting Commands are useful to track these and get some members"
msgstr "邀请命令对跟踪这些并获取一些成员是有用的"

#: exts/commands/inviting/inviting.py:25
msgid "Inviting"
msgstr "邀请"

#: exts/commands/leveling/leveling.py:10
msgid "Level & Ranking, Voice & Chat"
msgstr "等级和排名、 语音和聊天"

#: exts/commands/leveling/leveling.py:25
msgid "Leveling"
msgstr "等级"

#: exts/commands/leveling/rank/__init__.py:35
msgid "get your current level status"
msgstr "获取当前关卡状态"

#: exts/commands/moderation/clear/__init__.py:40
msgid "Command to empty messages in text channels.\n\n"
"            This command deletes a certain number of messages while various filters can be applied.\n"
"            Pinned messages are ignored. You can also filter by one or more members.\n"
"            \n"
"            Parameters\n"
"            -----------\n"
"            users: Greedy[User]\n"
"                @mentions, IDs or names.\n\n"
"            first_limit: Union[Message, Age, ISODateTime, None]\n"
"                one message, one delta or ISO datetime each.\n\n"
"            second_limit: Union[Message, Age, ISODateTime, None]\n"
"                one message, one delta or ISO datetime each.\n\n"
"            regex: Optional[Regex]\n"
"                A regex pattern that the message must contain to be deleted.\n\n"
"            bots_only: Optional[bool]\n"
"                Whether only bots should be deleted. Specify `bots_only` or `users`.\n\n"
"            channels: Greedy[TextChannel]\n"
"                #textchannels or * for all text channels in which to delete."
msgstr ""

#: exts/commands/moderation/clear/do.py:83
msgid "Message limits are in different channels."
msgstr "消息限制在不同的频道中。"

#: exts/commands/moderation/clear/do.py:84
msgid "Marked as bots only, but users were specified."
msgstr "仅标记为机器人，但用户已被指定。"

#: exts/commands/moderation/clear/do.py:87
msgid ":x: Bitte warte, bis der derzeit laufende Bereinigungsvorgang abgeschlossen ist."
msgstr ":x: Bitte warte, bis der derzeit laufende Bereinigungsvorgang abgeschlossen ist."

#: exts/commands/moderation/clear/do.py:110
msgid "An attempt was made to delete the call message, but it has already been deleted."
msgstr "有人试图删除通话消息，但它已被删除。"

#: exts/commands/moderation/do/__init__.py:32
msgid "run commands multiple times"
msgstr "多次运行命令"

#: exts/commands/moderation/moderation.py:10
msgid "Moderation related commands.\n"
"        (Each of these commands requires certain authorization)."
msgstr "管理相关命令。\n"
"        (这些命令需要某种授权)。"

#: exts/commands/moderation/mute/__init__.py:41
msgid "put a user in the timeout"
msgstr "将用户置于超时状态"

#: exts/commands/moderation/sudo/__init__.py:37
msgid "execute commands with the rights of another user\n\n"
"            You can specify who executes this command in which text channel\"\n\n"
"            Parameters\n"
"            -----------\n"
"            channel: Optional[TextChannel]\n"
"                the channel\n\n"
"            user: Union[Member, User]\n"
"                the user\n\n"
"            command: str\n"
"                the command\n\n"
"            arguments: Optional[str]\n"
"                the arguments\n"
"            "
msgstr ""

#: exts/commands/other/bash/__init__.py:35
msgid "Run shell commands."
msgstr "运行 shell命令。"

#: exts/commands/other/dispatch/__init__.py:30
msgid "Send an event\n\n"
"            Parameters\n"
"            -----------\n"
"            event: Optional[strl]\n"
"                the event\n\n"
"            kwargs: Any\n"
"                the kwargs"
msgstr ""

#: exts/commands/other/language/__init__.py:35
msgid "Display a list of availible languages and locale codes.\n"
"            \n"
"            You can check if your language is available by comparing against [this list](https://saimana.com/list-of-country-locale-code/)\n"
"            Some of these languages are no real languages but serve as a way to spice up the text.\n"
"            (If something is not yet translated, the english original text is used.)"
msgstr ""

#: exts/commands/other/language/__init__.py:49
#, python-brace-format
msgid "Set your language for Shake.\n"
"            Full list of available languages can be found with `{prefix}language`\n"
"            \n"
"            Parameters\n"
"            -----------\n"
"            language: str\n"
"                The locale code of the language you want to use\n"
"            \n"
"            server: Optional[bool]\n"
"                If the language should be for the whole server"
msgstr ""

#: exts/commands/other/language/do.py:67
#, python-brace-format
msgid "{emoji} {prefix} **Your given language is not valid. Use </language list> to get a list of all available languages**"
msgstr ""

#: exts/commands/other/language/do.py:73
#, python-brace-format
msgid "{emoji} {prefix} **I'm sorry to say that I dont have your given locale ready.**\n"
"                Try to contribute [here]({link}) if you want to!"
msgstr ""

#: exts/commands/other/language/do.py:79
#, python-brace-format
msgid "{emoji} {prefix} **The specified language was set successfully!**"
msgstr ""

#: exts/commands/other/language/do.py:137
msgid "Available Translations"
msgstr ""

#: exts/commands/other/load/__init__.py:39
msgid "Load an extension of the bot"
msgstr "加载机器人扩展"

#: exts/commands/other/other.py:11
msgid "Other commands without categories"
msgstr "无类别的其他命令"

#: exts/commands/other/other.py:23
#, python-brace-format
msgid "{emoji}︱Other"
msgstr "{emoji}- 其他"

#: exts/commands/other/other.py:29
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: exts/commands/other/other.py:32
msgid "Other Commands"
msgstr "其他命令"

#: exts/commands/other/reload/__init__.py:38
msgid "Reload extensions of the bot"
msgstr "加载机器人扩展"

#: exts/commands/other/repl/__init__.py:34
msgid "Run your own xyz codes.\n"
"            \n"
"            You can simply specify this code as an argument and also in quotes (`).\n"
"            Optionally you can use common attributes like ctx, bot etc. in the code."
msgstr "运行您自己的 xyz 代码。\n"
"            \n"
"            你可以简单地指定这个代码作为一个参数，也可以在引号 (`)中。\n"
"            您可选地使用诸如ctx、bot 等共同属性。 在代码中。"

#: exts/commands/other/sync/__init__.py:35
msgid "synchronize the bot with its commands\n\n"
"            The synchronization is used to reload the changes.\n"
"            Synchronize when ...\n"
"            - ...commands, arguments or permissions have been added, removed or changed\n"
"            - ...a global/server command becomes a server/global command\n\n"
"            Parameters\n"
"            -----------\n"
"            guilds: Optional[strl]\n"
"                the guilds\n\n"
"            spec: Optional[Literal[\"~\", \"*\", \"^\"]]\n"
"                the spec\n\n"
"            dump: Optional[bool]\n"
"                if dump"
msgstr ""

#: exts/commands/other/sync/do.py:45
msgid "globally"
msgstr "全局设置"

#: exts/commands/other/sync/do.py:45
msgid "to the current guild"
msgstr "到当前公会。"

#: exts/commands/other/test/__init__.py:36
msgid "Test temporary commands"
msgstr "测试临时命令"

#: exts/commands/other/unload/__init__.py:39
msgid "Unload extensions of the bot"
msgstr "加载机器人扩展"

#: exts/commands/wouldyou/rather/__init__.py:39
msgid "Get a useful would you rather question.\n\n"
"            Parameters\n"
"            -----------\n"
"            voting: Optional[bool]\n"
"                Do you want the users to be able to vote?"
msgstr ""

#: exts/commands/wouldyou/rather/__init__.py:55
msgid "Get a useless would you rather question.\n\n"
"            Parameters\n"
"            -----------\n"
"            voting: Optional[bool]\n"
"                Do you want the users to be able to vote?"
msgstr ""

#: exts/commands/wouldyou/rather/do.py:33
msgid "Would you rather have this"
msgstr ""

#: exts/commands/wouldyou/rather/do.py:37
#, python-brace-format
msgid "or this {adjective} Power?"
msgstr ""

#: exts/commands/wouldyou/rather/do.py:37
msgid "useful"
msgstr ""

#: exts/commands/wouldyou/rather/do.py:37
msgid "useless"
msgstr ""

#: exts/commands/wouldyou/rather/do.py:81 exts/commands/wouldyou/would
#: you/do.py:90
msgid "Stats"
msgstr ""

#: exts/commands/wouldyou/rather/do.py:82
#, python-brace-format
msgid "**{users}** of **{total}** user (**{procent}%**) would take power nr. {power}"
msgstr ""

#: exts/commands/wouldyou/rather/do.py:84
msgid "No one would take any power?"
msgstr ""

#: exts/commands/wouldyou/would you/__init__.py:36
msgid "Useful Power.\n\n"
"            Parameters\n"
"            -----------\n"
"            voting: Optional[bool]\n"
"                Do you want the users to be able to vote?"
msgstr ""

#: exts/commands/wouldyou/would you/__init__.py:51
msgid "Useless Power.\n\n"
"            Parameters\n"
"            -----------\n"
"            voting: Optional[bool]\n"
"                Do you want the users to be able to vote?"
msgstr ""

#: exts/commands/wouldyou/would you/do.py:52
msgid "Would you want this power?"
msgstr ""

#: exts/commands/wouldyou/would you/do.py:91
#, python-brace-format
msgid "**{yes}** of **{total}** user (**{procent}%**) would take this power."
msgstr ""

#: exts/commands/wouldyou/wouldyou.py:10
msgid "WouldYou commands"
msgstr ""

#: exts/commands/wouldyou/wouldyou.py:22
#, python-brace-format
msgid "{emoji}︱WouldYou"
msgstr ""

#: exts/commands/wouldyou/wouldyou.py:28
msgid "WouldYou"
msgstr ""

#: exts/commands/wouldyou/wouldyou.py:31
msgid "WouldYou Commands"
msgstr ""

#: exts/commands/wouldyou/wwyd/__init__.py:28
msgid "What would you do in this situation."
msgstr ""

#: exts/commands/wouldyou/wwyd/do.py:25
msgid "What would you do? Explain what and why!"
msgstr ""

#: exts/functions/Commands/command/error/do.py:28
#, python-brace-format
msgid "If you think that's a mistake. Report per `{command_sig}`"
msgstr "如果你认为这是一个错误，请报告一个{command_sig}`"

#: exts/functions/Commands/command/error/do.py:42
msgid "You did something wrong, try !help"
msgstr "您做了一些错误，请尝试!help"

#: exts/functions/Commands/command/error/do.py:46
msgid "I do not have permission to execute this action."
msgstr ""

#: exts/functions/Commands/command/error/do.py:49
#, python-brace-format
msgid "This entity does not exist: {original.text}"
msgstr ""

#: exts/functions/Commands/command/error/do.py:52
msgid "Somehow, an unexpected error occurred. Try again later?"
msgstr ""

#: exts/functions/Commands/command/error/do.py:55
#, python-brace-format
msgid "You can use this command in {0:.0f} seconds."
msgstr ""

#: exts/functions/Commands/command/error/do.py:58
#, python-brace-format
msgid "Only the bot owner can run the command `{command}`."
msgstr "只有机器人所有者可以运行命令 `{command} ` 。"

#: exts/functions/Commands/command/error/do.py:61
#, python-brace-format
msgid "You are missing `{permission}` permission(s) to run this command."
msgstr "你丢失了`{permission}`的权限(s)来运行此命令。"

#: exts/functions/Commands/command/error/do.py:64
msgid "There happened something wrong, try again!"
msgstr ""

#: exts/functions/Commands/command/error/do.py:94
#, python-brace-format
msgid "No command named `{invoked_command}` found. Use \"{prefix}help\" for help."
msgstr "未找到名为 `{invoked_command}` 的命令。使用 \"{prefix}help\" 寻求帮助。"

#: exts/functions/Commands/command/error/do.py:100
#, python-brace-format
msgid "No command named `{invoked_command}` found. Did you perhaps mean\n"
"                > {prefix}{closest_1}?"
msgstr ""

#: exts/functions/Members/member/join/do.py:24
#, python-brace-format
msgid "Welcome to {guild_name}"
msgstr "欢迎使用 {guild_name}"

#: exts/functions/Members/member/join/do.py:26
msgid "Please send the captcha code here.\n\n"
"            Hello! You are required to complete a captcha before entering the server.\n"
"            __**NOTE:**__ This is **not** Case Sensitive.\n\n"
"            **Why?**\n"
"            This is to protect the server against\n"
"            targeted attacks using automated user accounts.\n"
"            \n"
"            **Your Captcha:**"
msgstr "请在此发送验证码。\n\n"
"            你好！您需要在进入服务器之前完成验证码。\n"
"            __**注意:**__ 不是** 大小写敏感。\n\n"
"            **为什么？ *\n"
"            这是为了保护服务器不受\n"
"            使用自动用户账户的定向攻击。\n"
"            \n"
"            **您的Captcha:**"

#: exts/functions/Members/member/join/do.py:50
#, python-brace-format
msgid "{emoji} {prefix} **Thank you! You have been verified in guild __{guild_name}__**"
msgstr "{emoji} {prefix} **谢谢！您已经在公会认证了 _{guild_name}__**"

#: exts/functions/Messages/message/systems.py:61
#, python-brace-format
msgid "{user} you are not allowed show off multiple numbers in a row."
msgstr "{user} 您不允许连续显示多个号码。"

#: exts/functions/Messages/message/systems.py:68
#, python-brace-format
msgid "{user} ruined it {facepalm} **You can't show off several times in a row**.\n"
"                    Someone should still go on."
msgstr "{user} 破坏了 {facepalm} **你不能连续显示多次**。\n"
"                    有人仍然应该继续。"

#: exts/functions/Messages/message/systems.py:79
#: exts/functions/Messages/message/systems.py:82
#: exts/functions/Messages/message/systems.py:184
msgid "the one above me"
msgstr "我上面的一个"

#: exts/functions/Messages/message/systems.py:81
#, python-brace-format
msgid "{emoji} Your message should start with **{trigger}**"
msgstr "{emoji} 您的消息应该以 **{trigger} 开头**"

#: exts/functions/Messages/message/systems.py:91
#, python-brace-format
msgid "{emoji} Your message should be something new"
msgstr "{emoji} 您的消息应该是新的"

#: exts/functions/Messages/message/systems.py:160
#, python-brace-format
msgid "{user} you can't change the course of history several times in a row."
msgstr "{user} 您不能连续几次更改历史课程。"

#: exts/functions/Messages/message/systems.py:167
#, python-brace-format
msgid "{user} ruined it {facepalm} **You can't change the course of history several times in a row**.\n"
"                    Someone should still go on."
msgstr "{user} 破坏了 {facepalm} **你不能连续显示多次**。\n"
"                    有人仍然应该继续。"

#: exts/functions/Messages/message/systems.py:183
#, python-brace-format
msgid "{emoji} your message should contain **only one** word"
msgstr "{emoji} 您的消息应该包含**仅一个**单词**"

#: exts/functions/Messages/message/systems.py:271
#, python-brace-format
msgid "{emoji} You're not allowed to use anything except numbers here"
msgstr "{emoji} 您在此不允许使用除数字外的任何内容"

#: exts/functions/Messages/message/systems.py:282
#, python-brace-format
msgid "{user} you are not allowed to count multiple numbers in a row."
msgstr "{user} 您不允许连续显示多个号码。"

#: exts/functions/Messages/message/systems.py:308
#, python-brace-format
msgid "{user} ruined it at **{count}** {facepalm}. **You apparently can't count properly**. The __next__ number {verb} ` {last} `. {streak}"
msgstr "{user} 在 **{count}** {facepalm}摧毁了它。**你显然无法正确计数**。 __next__ number {verb} ` {last} `. {streak}"

#: exts/functions/Messages/message/systems.py:310
msgid "**You've topped your best streak with {} 🔥**"
msgstr "**您已经在 {} :fire中顶了您最好的连环：**"

#: exts/functions/Messages/message/systems.py:311
msgid "is"
msgstr "是"

#: exts/functions/Messages/message/systems.py:311
msgid "remains"
msgstr "遗体"

#: exts/functions/Messages/message/systems.py:313
#, python-brace-format
msgid "Incorrect number! The __next__ number is ` {last} `. **No stats have been changed since the current number was {count}.**"
msgstr "不正确的数字！ __next__ 数字是 ` {last} `。**当前数字为 {count} 后没有改变数据。**"

#: exts/functions/Messages/message/systems.py:329
#, python-brace-format
msgid "**You've reached your goal of {goal} {emoji} Congratulations**"
msgstr "**你已经达到了 {goal} {emoji} 恭喜的目标**"

#: exts/functions/Scheduled/freegames/do.py:41
msgid "Unknown"
msgstr ""

#: exts/functions/Scheduled/freegames/do.py:51
msgid "Get free now"
msgstr ""

#: exts/functions/Scheduled/freegames/do.py:52
#, python-brace-format
msgid "until **{datetime}** (GMT)"
msgstr ""

#: exts/functions/Scheduled/freegames/do.py:54
msgid "Free"
msgstr ""

#: exts/functions/Scheduled/freegames/do.py:59
msgid "Or open directly in launcher"
msgstr ""

#: exts/functions/Scheduled/freegames/do.py:61
msgid "Check for platform availability and price!"
msgstr ""

#: exts/functions/Voice/voice_state_update/do.py:67
#, python-brace-format
msgid "{emoji} {prefix} **Wait before you open another temp channel directly**"
msgstr "{emoji} {prefix} **在您直接打开另一个临时频道之前等待**"

#: exts/functions/Voice/voice_state_update/do.py:107
#, python-brace-format
msgid "{emoji} {prefix} **You've already registered a voice channel**"
msgstr "{emoji} {prefix} **您已经注册了一个语音频道**"

#: exts/functions/Voice/voice_state_update/system.py:46
#: exts/functions/Voice/voice_state_update/system.py:54
#, python-brace-format
msgid "{emoji} **Invalid**! You are not in a valid temporary voice channel."
msgstr "{emoji} **无效** ！您不是一个有效的临时语音频道。"

#: exts/functions/Voice/voice_state_update/system.py:74
msgid "CHOOSE A NAME FOR YOUR VOICE CHANNEL"
msgstr "为您的聊天室选择一个名称"

#: exts/functions/Voice/voice_state_update/system.py:74
msgid "Leave blank to reset the name"
msgstr "留空以重置名称"

#: exts/functions/Voice/voice_state_update/system.py:97
#, python-brace-format
msgid "{emoji} **Updated!** Your channel’s name is now `{name}`!"
msgstr "{emoji} **更新了！** 您的频道名称现在是 \"{name} \" ！"

#: exts/functions/Voice/voice_state_update/system.py:108
msgid "CHOOSE A LIMIT FOR YOUR VOICE CHANNEL"
msgstr "为您的聊天室选择一个名称"

#: exts/functions/Voice/voice_state_update/system.py:109
msgid "Leave blank to reset the limit"
msgstr "留空以重置名称"

#: exts/functions/Voice/voice_state_update/system.py:127
#, python-brace-format
msgid "{emoji} **Invalid!** ` {value} ` is not a valid Value!!"
msgstr "{emoji} **无效！** ` {value} 不是一个有效的值！"

#: exts/functions/Voice/voice_state_update/system.py:135
#, python-brace-format
msgid "{emoji} **Updated!** Your channel’s limit is now ` {limit} `!"
msgstr "{emoji} **更新了！** 您的频道名称现在是 \"{limit} \" ！"

#: exts/functions/Voice/voice_state_update/system.py:136
msgid "unlimited"
msgstr "无限制"

#: exts/functions/Voice/voice_state_update/system.py:145
msgid "Select a Privacy Option"
msgstr "选择隐私选项"

#: exts/functions/Voice/voice_state_update/system.py:154
msgid "unlocked"
msgstr "已解锁"

#: exts/functions/Voice/voice_state_update/system.py:154
msgid "locked"
msgstr "已锁定"

#: exts/functions/Voice/voice_state_update/system.py:154
msgid "invisible"
msgstr "不可见"

#: exts/functions/Voice/voice_state_update/system.py:154
msgid "visible"
msgstr "可见"

#: exts/functions/Voice/voice_state_update/system.py:170
#, python-brace-format
msgid "{emoji} **Updated!** {channel} is now ` {mode} `!"
msgstr "{emoji} **更新了！** 您的频道名称现在是 \"{limit} \" ！"

#: exts/functions/Voice/voice_state_update/system.py:186
msgid "Invisible"
msgstr "不可见"

#: exts/functions/Voice/voice_state_update/system.py:186
msgid "Everyone will be able to view your voice channel"
msgstr "每个人都可以查看您的语音频道"

#: exts/functions/Voice/voice_state_update/system.py:187
msgid "Visible"
msgstr "可见"

#: exts/functions/Voice/voice_state_update/system.py:187
msgid "Only trusted users will be able to view your voice channel"
msgstr "每个人都可以查看您的语音频道"

#: exts/functions/Voice/voice_state_update/system.py:188
msgid "Lock"
msgstr "锁定"

#: exts/functions/Voice/voice_state_update/system.py:188
msgid "Only trusted users will be able to join your voice channel"
msgstr "每个人都可以查看您的语音频道"

#: exts/functions/Voice/voice_state_update/system.py:189
msgid "Unlock"
msgstr "解锁"

#: exts/functions/Voice/voice_state_update/system.py:189
msgid "Everyone will be able to join your voice channel"
msgstr "每个人都可以查看您的语音频道"

#: exts/functions/Voice/voice_state_update/system.py:196
#: exts/functions/Voice/voice_state_update/system.py:252
#: exts/functions/Voice/voice_state_update/system.py:302
#: exts/functions/Voice/voice_state_update/system.py:354
#: exts/functions/Voice/voice_state_update/system.py:403
#: exts/functions/Voice/voice_state_update/system.py:495
#: exts/functions/Voice/voice_state_update/system.py:546
#, python-brace-format
msgid "{emoji} Use this menu to select an option:"
msgstr "{emoji} 使用此菜单选择一个选项："

#: exts/functions/Voice/voice_state_update/system.py:215
msgid "Selected user will own your tempvoice channel!"
msgstr "所选用户将拥有您的节奏语音频道！"

#: exts/functions/Voice/voice_state_update/system.py:227
#, python-brace-format
msgid "{emoji} **Invalid**! The selected member is not a valid user in your temporary voice channel."
msgstr "{emoji} **无效** ！选中的会员不是您临时语音频道中的有效用户。"

#: exts/functions/Voice/voice_state_update/system.py:247
#, python-brace-format
msgid "{emoji} **Updated!** The {user} is now ` owner ` of your temporary {channel} channel!"
msgstr "{emoji} **更新了！** {user} 现在是您临时的 {channel} 频道的所有者！"

#: exts/functions/Voice/voice_state_update/system.py:271
msgid "Selected users will be trusted to join!"
msgstr "所选用户将被信任加入！"

#: exts/functions/Voice/voice_state_update/system.py:297
#, python-brace-format
msgid "{emoji} **Updated!** The selected users are now ` trusted ` of your temporary {channel} channel!"
msgstr "{emoji} **更新了！** {user} 现在是您临时的 {channel} 频道的所有者！"

#: exts/functions/Voice/voice_state_update/system.py:320
msgid "Selected users will be kicked and blocked!"
msgstr "所选用户将被踢出并被阻止！"

#: exts/functions/Voice/voice_state_update/system.py:349
#, python-brace-format
msgid "{emoji} **Updated!** The selected users are now ` blocked ` of your temporary {channel} channel!"
msgstr "{emoji} **更新了！** {user} 现在是您临时的 {channel} 频道的所有者！"

#: exts/functions/Voice/voice_state_update/system.py:373
msgid "Selected user will be kicked from your tempvoice channel!"
msgstr "所选用户将拥有您的节奏语音频道！"

#: exts/functions/Voice/voice_state_update/system.py:390
#, python-brace-format
msgid "{emoji} **Invalid**! None of the selected users are valid members of your temporary voice channel."
msgstr "{emoji} **无效** ！选中的会员不是您临时语音频道中的有效用户。"

#: exts/functions/Voice/voice_state_update/system.py:398
#, python-brace-format
msgid "{emoji} **Updated!** The selected users got kicked from your temporary {channel} channel!"
msgstr "{emoji} **更新了！** {user} 现在是您临时的 {channel} 频道的所有者！"

#: exts/functions/Voice/voice_state_update/system.py:411
#, python-brace-format
msgid "{emoji} this option is only for admins!"
msgstr "{emoji} 此选项仅适用于管理员！"

#: exts/functions/Voice/voice_state_update/system.py:424
#, python-brace-format
msgid "{emoji} Selected user is alredy owner of a temporary channel!"
msgstr "{emoji} 所选用户也是临时频道的所有者！"

#: exts/functions/Voice/voice_state_update/system.py:444
#, python-brace-format
msgid "{emoji} **Updated!** You are now ` owner ` of the temporary {channel} channel!"
msgstr "{emoji} **更新了！** {user} 现在是您临时的 {channel} 频道的所有者！"

#: exts/functions/Voice/voice_state_update/system.py:463
msgid "Selected users will be untrusted from joining!"
msgstr "所选用户将被信任加入！"

#: exts/functions/Voice/voice_state_update/system.py:490
#, python-brace-format
msgid "{emoji} **Updated!** The selected users are now ` untrusted ` of your temporary {channel} channel!"
msgstr "{emoji} **更新了！** {user} 现在是您临时的 {channel} 频道的所有者！"

#: exts/functions/Voice/voice_state_update/system.py:514
msgid "Selected users will be unblocked from joining!"
msgstr "所选用户将被信任加入！"

#: exts/functions/Voice/voice_state_update/system.py:541
#, python-brace-format
msgid "{emoji} **Updated!** The selected users are now ` unblocked ` of your temporary {channel} channel!"
msgstr "{emoji} **更新了！** {user} 现在是您临时的 {channel} 频道的所有者！"

#~ msgid "ID:"
#~ msgstr "ID:"

#~ msgid "Bot?"
#~ msgstr "Bot?"

#~ msgid "Created:"
#~ msgstr "Created:"

#, python-brace-format
#~| msgid ""
#~| "\n"
#~| "            Changes the language the bot replies for you.\n"
#~| "            \n"
#~| "            `<locale>` - The locale code of the language you want to "
#~| "use; full list can be found in `{prefix}language`\n"
#~| "            "
#~ msgid ""
#~ "Changes the language the bot replies for you in games and other guild "
#~ "stuff.\n"
#~ "\n"
#~ "            `<locale>` - The locale code of the language you want to use; "
#~ "full list can be found in `{prefix}language`"
#~ msgstr ""
#~ "Changes the language the bot replies for you in games and other guild "
#~ "stuff.\n"
#~ "\n"
#~ "            `<locale>` - The locale code of the language you want to use; "
#~ "full list can be found in `{prefix}language`"

#~ msgid "Setup the bot"
#~ msgstr "Setup the bot"

#~ msgid "TEMPVOICE INTERFACE"
#~ msgstr "TEMPVOICE INTERFACE"

#~ msgid "Shutdown the bot"
#~ msgstr "Shutdown the bot"

#~ msgid "Tests the bot"
#~ msgstr "Tests the bot"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "            Siehe dir deinen aktuellen Level Stand an\n"
#~ "        "
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "            Siehe dir deinen aktuellen Level Stand an\n"
#~ "        "

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "            Send an event\n"
#~ "        "
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "            Send an event\n"
#~ "        "

#, python-brace-format
#~ msgid ""
#~ "To permanently choose a language, please create a character and enter "
#~ "this command again. I set it to {language} temporarily."
#~ msgstr ""
#~ "To permanently choose a language, please create a character and enter "
#~ "this command again. I set it to {language} temporarily."

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "            Setup the bot \n"
#~ "        "
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "            Setup the bot \n"
#~ "        "

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "            Shutdown the bot\n"
#~ "        "
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "            Shutdown the bot\n"
#~ "        "

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "            Tests the bot\n"
#~ "        "
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "            Tests the bot\n"
#~ "        "

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "            Zufällige Zahl würfeln\n"
#~ "            Mit diesem Befehl wird eine zufällige Zahl in einem "
#~ "bestimmten Wertebereich angezeigt. (Standard: 1-6)\n"
#~ "        "
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "            Zufällige Zahl würfeln\n"
#~ "            Mit diesem Befehl wird eine zufällige Zahl in einem "
#~ "bestimmten Wertebereich angezeigt. (Standard: 1-6)\n"
#~ "        "

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "            biggo configuration\n"
#~ "        "
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "            biggo configuration\n"
#~ "        "

